灘叔黑仔灘叔黑仔灘叔黑仔 同一個人嚟嘅？

分唔到

黑仔你睇番賭俠2002就會識分 而灘叔就要睇買兇拍人